\RequirePackage{etex}
\documentclass[c]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc} % UTF-8
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[frenchb]{babel} % francisation
\usepackage[babel=true,kerning=true]{microtype}%règle le souci du ":" dans les domaines
\usepackage{amssymb} % the amsfont symbols
\usepackage{multicol} % Multi-colonnes
\usepackage{calc} % Opérations
\usepackage{cancel} % draw diagonal lines
\usepackage{units} % typesetting units and nice fractions
\usepackage{wrapfig} % allows figures or tables to have text wrapped around
\usepackage{pst-all,pst-eucl}
\usepackage{wasysym} % Symbole Euro
\DecimalMathComma
\usepackage{tikz,tkz-tab,tkz-fct}

% Fonction
\newcommand\compteurtemps{
  \onslide<2,3,4>{
    \color{green}{$\bigstar$}}
  \onslide<3,4>{
    \color{yellow}{$\bigstar$}}
  \onslide<4>{
    \color{red}{$\bigstar$}}}

% Theme
\usetheme{Madrid}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\setbeamersize{text margin left=0.5cm}
\setbeamersize{text margin right=0.5cm}
\makeatletter
\setbeamertemplate{footline}
{
  \leavevmode%
  \hbox{%
  \begin{beamercolorbox}[wd=.333333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{author in head/foot}%
    \usebeamerfont{author in head/foot}\insertauthor
  \end{beamercolorbox}%
  \begin{beamercolorbox}[wd=.333333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{title in head/foot}%
    \usebeamerfont{title in head/foot}\insertshorttitle
  \end{beamercolorbox}%
  \begin{beamercolorbox}[wd=.333333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,right]{date in head/foot}%
    \usebeamerfont{date in head/foot}\insertshortdate{}\hspace*{2em} 
  \end{beamercolorbox}}%
  \vskip0pt%
}
\makeatother
%meta-données
\title[1STI2D interro: projetée ]{ Mathématiques 1STI2D : Interrogation projetée  }
\author{nicolas.talabardon@ac-caen.fr}
\institute{Lycée Claude Lehec}
\date{Mardi 4 octobre 2016}
\begin{document}
  \begin{frame}
    \begin{beamerboxesrounded}%
           [lower=block title, %
           upper=block title,%
           shadow=true,]%
           {}
           \center
           \usebeamerfont{title}
      \inserttitle 
     \end{beamerboxesrounded}
     Savoirs et savoir-faire évalués :
     \begin{itemize}
     	\item rien
     \end{itemize}
  \end{frame}

    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{1}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 1} 
                \newline
                Vous avez 20 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 1 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{6.667}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner une mesure \textbf{positive en radians} de l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OE}\right)$.
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,0.7071);
\draw [blue] (0.9239,0.3827)  node[rotate=-47.5] { \tiny //};
\draw [blue] (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.3827,0.9239)  node[rotate=-2.5] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(-0.7071,0.7071);
\draw  (-0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $ E $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,0.7071);
\draw [blue] (-0.3827,0.9239)  node[rotate=42.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9239,0.3827)  node[rotate=87.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (-0.9239,-0.3827)  node[rotate=132.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.3827,-0.9239)  node[rotate=177.5] { \tiny //};
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (0.3827,-0.9239)  node[rotate=222.5] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9239,-0.3827)  node[rotate=267.5] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner une mesure \textbf{négative en radians} de l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OF}\right)$.
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,0.866);
\draw [blue] (0.866,0.5)  node[rotate=-40.0] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(-0.5,0.866);
\draw  (-0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $ F $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,0.866);
\draw [blue] (0.0,1.0)  node[rotate=20.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.866,0.5)  node[rotate=80.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.866,-0.5)  node[rotate=140.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node[rotate=200.0] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.866,-0.5)  node[rotate=260.0] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{1}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 2} 
                \newline
                Vous avez 20 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 2 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{6.667}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Déterminer le point image de \textbf{$\pi$}
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw [blue] (0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $B$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,0.866);
\draw [blue] (0.866,0.5)  node[rotate=30.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $C$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,0.866);
\draw [blue] (0.0,1.0)  node[rotate=90.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $D$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.866,0.5)  node[rotate=150.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $E$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.866,-0.5)  node[rotate=210.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $F$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node[rotate=270.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $A$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.866,-0.5)  node[rotate=330.0-70] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Déterminer le point image de \textbf{$\dfrac{\pi}{2}$}
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $B$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,0.7071);
\draw [blue] (0.9239,0.3827)  node[rotate=22.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $C$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.3827,0.9239)  node[rotate=67.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $D$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,0.7071);
\draw [blue] (-0.3827,0.9239)  node[rotate=112.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $E$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9239,0.3827)  node[rotate=157.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $F$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (-0.9239,-0.3827)  node[rotate=202.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $G$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.3827,-0.9239)  node[rotate=247.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $H$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (0.3827,-0.9239)  node[rotate=292.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $A$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9239,-0.3827)  node[rotate=337.5-70] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{1}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 3} 
                \newline
                Vous avez 20 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 3 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{6.667}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Déterminer le point image de \textbf{$-\dfrac{\pi}{2}$}
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $B$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,0.7071);
\draw [blue] (0.9239,0.3827)  node[rotate=22.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $C$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.3827,0.9239)  node[rotate=67.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $D$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,0.7071);
\draw [blue] (-0.3827,0.9239)  node[rotate=112.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $E$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9239,0.3827)  node[rotate=157.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $F$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (-0.9239,-0.3827)  node[rotate=202.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $G$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.3827,-0.9239)  node[rotate=247.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $H$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (0.3827,-0.9239)  node[rotate=292.5-70] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $A$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9239,-0.3827)  node[rotate=337.5-70] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Déterminer le point image de \textbf{$-\pi$}
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw [blue] (0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $B$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,0.866);
\draw [blue] (0.866,0.5)  node[rotate=30.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $C$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,0.866);
\draw [blue] (0.0,1.0)  node[rotate=90.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $D$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.866,0.5)  node[rotate=150.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $E$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.866,-0.5)  node[rotate=210.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $F$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node[rotate=270.0-70] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $A$};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.866,-0.5)  node[rotate=330.0-70] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{1}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 4} 
                \newline
                Vous avez 20 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 4 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{6.667}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner une mesure \textbf{positive en radians} de l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OC}\right)$.
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,0.866);
\draw [blue] (0.866,0.5)  node[rotate=-40.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,0.866);
\draw [blue] (0.0,1.0)  node[rotate=20.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.866,0.5)  node[rotate=80.0] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(-0.5,-0.866);
\draw  (-0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $ C $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.866,-0.5)  node[rotate=140.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node[rotate=200.0] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.866,-0.5)  node[rotate=260.0] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner une mesure \textbf{négative en radians} de l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OB}\right)$.
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,0.7071);
\draw [blue] (0.9239,0.3827)  node[rotate=-47.5] { \tiny //};
\draw [blue] (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.3827,0.9239)  node[rotate=-2.5] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(-0.7071,0.7071);
\draw  (-0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $ B $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,0.7071);
\draw [blue] (-0.3827,0.9239)  node[rotate=42.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9239,0.3827)  node[rotate=87.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (-0.9239,-0.3827)  node[rotate=132.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.3827,-0.9239)  node[rotate=177.5] { \tiny //};
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (0.3827,-0.9239)  node[rotate=222.5] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9239,-0.3827)  node[rotate=267.5] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{1}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 5} 
                \newline
                Vous avez 20 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 5 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{6.667}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner une mesure \textbf{négative en radians} de l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OC}\right)$.
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.866,0.5)  node {\tiny $X$} node[right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.866,0.5);
\draw [blue] (0.9659,0.2588)  node[rotate=-55.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,0.866);
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node[rotate=-25.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.2588,0.9659)  node[rotate=5.0] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(-0.5,0.866);
\draw  (-0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $ C $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,0.866);
\draw [blue] (-0.2588,0.9659)  node[rotate=35.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.866,0.5)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.866,0.5);
\draw [blue] (-0.7071,0.7071)  node[rotate=65.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9659,0.2588)  node[rotate=95.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.866,-0.5)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.866,-0.5);
\draw [blue] (-0.9659,-0.2588)  node[rotate=125.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node[rotate=155.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.2588,-0.9659)  node[rotate=185.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,-0.866);
\draw [blue] (0.2588,-0.9659)  node[rotate=215.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.866,-0.5)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.866,-0.5);
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node[rotate=245.0] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9659,-0.2588)  node[rotate=275.0] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner une mesure \textbf{négative en radians} de l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OB}\right)$.
}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw[very thick,-latex](0,0)--(0.0,1.0);
\draw  (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $ B $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node[rotate=-25.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.7071,0.7071)  node[rotate=65.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node[rotate=155.0] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node[rotate=245.0] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{1}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 6} 
                \newline
                Vous avez 20 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 6 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{6.667}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner \textbf{la mesure principale} en radians l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OC}\right)$.}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.866,0.5)  node {\tiny $X$} node[right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.866,0.5);
\draw [blue] (0.9659,0.2588)  node[rotate=-55.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,0.866);
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node[rotate=-25.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.2588,0.9659)  node[rotate=5.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,0.866);
\draw [blue] (-0.2588,0.9659)  node[rotate=35.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.866,0.5)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.866,0.5);
\draw [blue] (-0.7071,0.7071)  node[rotate=65.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9659,0.2588)  node[rotate=95.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.866,-0.5)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.866,-0.5);
\draw [blue] (-0.9659,-0.2588)  node[rotate=125.0] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(-0.5,-0.866);
\draw  (-0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $ C $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node[rotate=155.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.2588,-0.9659)  node[rotate=185.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,-0.866);
\draw [blue] (0.2588,-0.9659)  node[rotate=215.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.866,-0.5)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.866,-0.5);
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node[rotate=245.0] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9659,-0.2588)  node[rotate=275.0] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner \textbf{la mesure principale} en radians l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OB}\right)$.}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,0.7071);
\draw [blue] (0.9239,0.3827)  node[rotate=-47.5] { \tiny //};
\draw [blue] (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.3827,0.9239)  node[rotate=-2.5] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(-0.7071,0.7071);
\draw  (-0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $ B $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,0.7071);
\draw [blue] (-0.3827,0.9239)  node[rotate=42.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9239,0.3827)  node[rotate=87.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (-0.9239,-0.3827)  node[rotate=132.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.3827,-0.9239)  node[rotate=177.5] { \tiny //};
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (0.3827,-0.9239)  node[rotate=222.5] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9239,-0.3827)  node[rotate=267.5] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \only<1>
      {
        \begin{center}
        \transduration{1}
          \begin{minipage}{50mm}
            \begin{block}{}
              \begin{center}
                \textbf{Question 7} 
                \newline
                Vous avez 20 secondes
              \end{center}
            \end{block}
          \end{minipage}
        \end{center}
      }
      
      \only<2->
      {
      \frametitle{Question 7 \hfill \compteurtemps}
      \transduration{6.667}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{Donner \textbf{la mesure principale} en radians l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OC}\right)$.}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.866,0.5)  node {\tiny $X$} node[right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.866,0.5);
\draw [blue] (0.9659,0.2588)  node[rotate=-55.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,0.866);
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node[rotate=-25.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.2588,0.9659)  node[rotate=5.0] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(-0.5,0.866);
\draw  (-0.5,0.866)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $ C $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,0.866);
\draw [blue] (-0.2588,0.9659)  node[rotate=35.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.866,0.5)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.866,0.5);
\draw [blue] (-0.7071,0.7071)  node[rotate=65.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9659,0.2588)  node[rotate=95.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.866,-0.5)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.866,-0.5);
\draw [blue] (-0.9659,-0.2588)  node[rotate=125.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.5,-0.866);
\draw [blue] (-0.7071,-0.7071)  node[rotate=155.0] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.2588,-0.9659)  node[rotate=185.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.5,-0.866)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.5,-0.866);
\draw [blue] (0.2588,-0.9659)  node[rotate=215.0] { \tiny //};
\draw [blue] (0.866,-0.5)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.866,-0.5);
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node[rotate=245.0] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9659,-0.2588)  node[rotate=275.0] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{Donner \textbf{la mesure principale} en radians l'angle $\left(\overrightarrow{OI};\overrightarrow{OB}\right)$.}
              \begin{center}
                \begin{center}
\begin{tikzpicture}[xscale=1,yscale=1]
\draw (0,0) circle (1);
\draw[->](-1.5,0)--(1.5,0);
\draw[->](0,-1.5)--(0,1.5);
\draw (0,0) node[below right] {\tiny  $O$} node {\tiny  $x$};
\draw (1,0) node[below right] {\tiny $I$} node {\tiny $x$} ;
\draw (0,1) node[below right] {\tiny $J$} node {\tiny $x$};
\draw[very thick, -latex](0,0)--(1,0);
\draw [blue] (0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,0.7071);
\draw [blue] (0.9239,0.3827)  node[rotate=-47.5] { \tiny //};
\draw [blue] (0.0,1.0)  node {\tiny $X$} node[above left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.0,1.0);
\draw [blue] (0.3827,0.9239)  node[rotate=-2.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.7071,0.7071)  node {\tiny $X$} node[left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,0.7071);
\draw [blue] (-0.3827,0.9239)  node[rotate=42.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-1.0,0.0)  node {\tiny $X$} node[below left]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-1.0,0.0);
\draw [blue] (-0.9239,0.3827)  node[rotate=87.5] { \tiny //};
\draw[very thick,-latex](0,0)--(-0.7071,-0.7071);
\draw  (-0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below]{\tiny $ B $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (-0.9239,-0.3827)  node[rotate=132.5] { \tiny //};
\draw [blue] (-0.0,-1.0)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (-0.0,-1.0);
\draw [blue] (-0.3827,-0.9239)  node[rotate=177.5] { \tiny //};
\draw [blue] (0.7071,-0.7071)  node {\tiny $X$} node[below right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (0.7071,-0.7071);
\draw [blue] (0.3827,-0.9239)  node[rotate=222.5] { \tiny //};
\draw [blue] (1.0,-0.0)  node {\tiny $X$} node[above right]{\tiny $  $};
\draw[blue][densely dotted,thick] (0,0) -- (1.0,-0.0);
\draw [blue] (0.9239,-0.3827)  node[rotate=267.5] { \tiny //};
\end{tikzpicture}
\end{center}

              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}}
      \end{frame}
  \begin{frame}
    \begin{center}
      \begin{minipage}{50mm}
        \begin{block}{}
          \begin{center}
            \textbf{FIN DU TEST}
          \end{center}
        \end{block}
      \end{minipage}
    \end{center}
  \end{frame}
  \begin{frame}
    \begin{center}
      \begin{minipage}{50mm}
        \begin{block}{}
          \begin{center}
            \textbf{DEBUT DE LA CORRECTION}
          \end{center}
        \end{block}
      \end{minipage}
    \end{center}
  \end{frame}
      \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 1 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{}
              \begin{center}
										\only<1-19>{ 	$}
										\only<2-19>{ 	 }
										\only<3-19>{ 	\}
										\only<4-19>{ 	d}
										\only<5-19>{ 	f}
										\only<6-19>{ 	r}
										\only<7-19>{ 	a}
										\only<8-19>{ 	c}
										\only<9-19>{ 	{}
										\only<10-19>{ 	3}
										\only<11-19>{ 	\}
										\only<12-19>{ 	p}
										\only<13-19>{ 	i}
										\only<14-19>{ 	}}
										\only<15-19>{ 	{}
										\only<16-19>{ 	4}
										\only<17-19>{ 	}}
										\only<18-19>{ 	$}
										\only<19->{ }

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{}
              \begin{center}
                	                \only<1-19>{ 	$}
                	                \only<2-19>{ 	 }
                	                \only<3-19>{ 	\}
                	                \only<4-19>{ 	d}
                	                \only<5-19>{ 	f}
                	                \only<6-19>{ 	r}
                	                \only<7-19>{ 	a}
                	                \only<8-19>{ 	c}
                	                \only<9-19>{ 	{}
                	                \only<10-19>{ 	2}
                	                \only<11-19>{ 	\}
                	                \only<12-19>{ 	p}
                	                \only<13-19>{ 	i}
                	                \only<14-19>{ 	}}
                	                \only<15-19>{ 	{}
                	                \only<16-19>{ 	3}
                	                \only<17-19>{ 	}}
                	                \only<18-19>{ 	$}
                	                \only<19->{ }
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 2 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{}
              \begin{center}
										\only<1->{ }

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{}
              \begin{center}
                	                \only<1->{ }
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 3 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{}
              \begin{center}
										\only<1->{ }

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{}
              \begin{center}
                	                \only<1->{ }
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 4 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{}
              \begin{center}
										\only<1-19>{ 	$}
										\only<2-19>{ 	 }
										\only<3-19>{ 	\}
										\only<4-19>{ 	d}
										\only<5-19>{ 	f}
										\only<6-19>{ 	r}
										\only<7-19>{ 	a}
										\only<8-19>{ 	c}
										\only<9-19>{ 	{}
										\only<10-19>{ 	4}
										\only<11-19>{ 	\}
										\only<12-19>{ 	p}
										\only<13-19>{ 	i}
										\only<14-19>{ 	}}
										\only<15-19>{ 	{}
										\only<16-19>{ 	3}
										\only<17-19>{ 	}}
										\only<18-19>{ 	$}
										\only<19->{ }

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{}
              \begin{center}
                	                \only<1-19>{ 	$}
                	                \only<2-19>{ 	 }
                	                \only<3-19>{ 	\}
                	                \only<4-19>{ 	d}
                	                \only<5-19>{ 	f}
                	                \only<6-19>{ 	r}
                	                \only<7-19>{ 	a}
                	                \only<8-19>{ 	c}
                	                \only<9-19>{ 	{}
                	                \only<10-19>{ 	3}
                	                \only<11-19>{ 	\}
                	                \only<12-19>{ 	p}
                	                \only<13-19>{ 	i}
                	                \only<14-19>{ 	}}
                	                \only<15-19>{ 	{}
                	                \only<16-19>{ 	4}
                	                \only<17-19>{ 	}}
                	                \only<18-19>{ 	$}
                	                \only<19->{ }
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 5 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{}
              \begin{center}
										\only<1-19>{ 	$}
										\only<2-19>{ 	 }
										\only<3-19>{ 	\}
										\only<4-19>{ 	d}
										\only<5-19>{ 	f}
										\only<6-19>{ 	r}
										\only<7-19>{ 	a}
										\only<8-19>{ 	c}
										\only<9-19>{ 	{}
										\only<10-19>{ 	4}
										\only<11-19>{ 	\}
										\only<12-19>{ 	p}
										\only<13-19>{ 	i}
										\only<14-19>{ 	}}
										\only<15-19>{ 	{}
										\only<16-19>{ 	6}
										\only<17-19>{ 	}}
										\only<18-19>{ 	$}
										\only<19->{ }

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{}
              \begin{center}
                	                \only<1-17>{ 	$}
                	                \only<2-17>{ 	\}
                	                \only<3-17>{ 	d}
                	                \only<4-17>{ 	f}
                	                \only<5-17>{ 	r}
                	                \only<6-17>{ 	a}
                	                \only<7-17>{ 	c}
                	                \only<8-17>{ 	{}
                	                \only<9-17>{ 	\}
                	                \only<10-17>{ 	p}
                	                \only<11-17>{ 	i}
                	                \only<12-17>{ 	}}
                	                \only<13-17>{ 	{}
                	                \only<14-17>{ 	2}
                	                \only<15-17>{ 	}}
                	                \only<16-17>{ 	$}
                	                \only<17->{ }
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 6 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{}
              \begin{center}
										\only<1-19>{ 	$}
										\only<2-19>{ 	 }
										\only<3-19>{ 	\}
										\only<4-19>{ 	d}
										\only<5-19>{ 	f}
										\only<6-19>{ 	r}
										\only<7-19>{ 	a}
										\only<8-19>{ 	c}
										\only<9-19>{ 	{}
										\only<10-19>{ 	8}
										\only<11-19>{ 	\}
										\only<12-19>{ 	p}
										\only<13-19>{ 	i}
										\only<14-19>{ 	}}
										\only<15-19>{ 	{}
										\only<16-19>{ 	6}
										\only<17-19>{ 	}}
										\only<18-19>{ 	$}
										\only<19->{ }

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{}
              \begin{center}
                	                \only<1-19>{ 	$}
                	                \only<2-19>{ 	 }
                	                \only<3-19>{ 	\}
                	                \only<4-19>{ 	d}
                	                \only<5-19>{ 	f}
                	                \only<6-19>{ 	r}
                	                \only<7-19>{ 	a}
                	                \only<8-19>{ 	c}
                	                \only<9-19>{ 	{}
                	                \only<10-19>{ 	3}
                	                \only<11-19>{ 	\}
                	                \only<12-19>{ 	p}
                	                \only<13-19>{ 	i}
                	                \only<14-19>{ 	}}
                	                \only<15-19>{ 	{}
                	                \only<16-19>{ 	4}
                	                \only<17-19>{ 	}}
                	                \only<18-19>{ 	$}
                	                \only<19->{ }
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Correction de la question 7 }
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{}
              \begin{center}
										\only<1-19>{ 	$}
										\only<2-19>{ 	 }
										\only<3-19>{ 	\}
										\only<4-19>{ 	d}
										\only<5-19>{ 	f}
										\only<6-19>{ 	r}
										\only<7-19>{ 	a}
										\only<8-19>{ 	c}
										\only<9-19>{ 	{}
										\only<10-19>{ 	4}
										\only<11-19>{ 	\}
										\only<12-19>{ 	p}
										\only<13-19>{ 	i}
										\only<14-19>{ 	}}
										\only<15-19>{ 	{}
										\only<16-19>{ 	6}
										\only<17-19>{ 	}}
										\only<18-19>{ 	$}
										\only<19->{ }

              \end{center}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{}
              \begin{center}
                	                \only<1-19>{ 	$}
                	                \only<2-19>{ 	 }
                	                \only<3-19>{ 	\}
                	                \only<4-19>{ 	d}
                	                \only<5-19>{ 	f}
                	                \only<6-19>{ 	r}
                	                \only<7-19>{ 	a}
                	                \only<8-19>{ 	c}
                	                \only<9-19>{ 	{}
                	                \only<10-19>{ 	5}
                	                \only<11-19>{ 	\}
                	                \only<12-19>{ 	p}
                	                \only<13-19>{ 	i}
                	                \only<14-19>{ 	}}
                	                \only<15-19>{ 	{}
                	                \only<16-19>{ 	4}
                	                \only<17-19>{ 	}}
                	                \only<18-19>{ 	$}
                	                \only<19->{ }
              \end{center}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
    \begin{frame}
      \frametitle{Résumé du corrigé}
        \begin{columns}[t]
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{exampleblock}{\center{côté gauche}}
              \begin{enumerate}
                                  \item 
                                  \item 
                                  \item 
                                  \item 
                                  \item 
                                  \item 
                                  \item 
                              \end{enumerate}
            \end{exampleblock}
          \end{column}
          \begin{column}{.5\textwidth}
            \begin{alertblock}{\center{côté droit}}
              \begin{enumerate}
                                  \item 
                                  \item 
                                  \item 
                                  \item 
                                  \item 
                                  \item 
                                  \item 
                              \end{enumerate}
            \end{alertblock}
          \end{column}
        \end{columns}
      \end{frame}
\end{document}
